屌你阿狗條奧巴美羊廢撚到出汁喎

之前無睇，今日一睇原來咁唔掂

弱智都可以踢波

戇鳩仔咁

柒

準備要燈了

比拖肥撳屌緊

多謝dee哥成全

Laca>Auba

有冇手足買咗金剛

高波無一次攞到 first touch又差 真係好唔掂

屌你阿狗條奧巴美羊廢撚到出汁喎

JG

N賓

thx

系

越晒

越位

越到出曬位 我係阿狗都唔敢binc

呢球真係唔係盲都睇到越

拖肥班前阿反骨仔又要返去哭波喪

當還啦手球狗

牙迷咁都推po binc

廢唔緊要 比錢就可以買數據

明黑鳩你咁點